Twitter 呀仆街 幫手文宣

幫手文宣 like野 retweet唔係食花生，打飛機的時候

推

關節關節
［賽後檢討］私了手法不完美可接受 入黎一齊改善

要人呀

成日出po 冇人理 已經好多hashtag

推呀 屌你咪撚訓著

［極重要］全民錫春袋！！

文宣是勇武最強後盾
文宣出動洗太平地
歡迎大家入黎比多d資料文宣組

私了完都有手尾跟架！

推呀 5毛做緊野

5毛做緊野喇幫手呀

幫手推緊俾黑警扑爆頭嗰位手足嘅tweet...

推呀

咁你都要俾D POST黎RETW嫁

post link pls

BBC唔毛唱撚緊喇 幫拖呀

好撚多外國人係TWITTER討論尋日淘大同今日遊行。快撚啲去谷民意！！！！